本人岩岩加入facebook, 有無人互fd?

有咩page 要like?

加fd plz

蕉人挽關系

洗讚小鴨鴨

on9?

kwok yu ng